健身教練被指將汽油彈連袋拋入城門河 警曾稱「搵到毒品都入佢數」

網民在 2019 年 11 月 3 日發起「七區行街」，各區爆發警民衝突。22 歲健身教練被控在沙田襲警，並將藏有汽油彈的袋拋入城門河，該袋最終飄浮至獅子橋尋獲。今日（16 日）在沙田裁判法院受審。辯方指被告當晚被制服後，有警員曾稱：「一陣水警搵到咩都入佢數」、「搵到毒品都入佢數」、「掟佢落海都冇記者知」，警員陳嘉銘表示沒有聽過上述說話。辯方又質疑被告拋下動作快速，兩人又相距 30 米，如何能看清被拋下河的物件；陳則稱認得形狀及袋帶。案件明天續審。

警員陳嘉銘在盤問下承認，因沒有辦法即時看錶，制服被告的時間只是推測。辯方詢問陳有否與同袍「夾口供」；陳則指完成工作後，有與同袍「資料匯集」。陳改稱該袋為長方形。又指被告拋袋動作只有 1 至 2 秒。

辯方質疑被告動作快速，兩人又相距 30 米，陳如何能清晰看到被拋下的物件是一個袋；陳稱憑袋的形狀及帶，「拋出去（時候）有條帶，帶亦有一定闊度」。辯方又指當時河面略暗，如何肯定袋是黑色；陳稱河色及袋色明顯不一樣。

Push

插贓嫁禍

推

2021仲信黑警無幫人自殺真係得啖笑

其實有冇掟過嘢落海都冇人知，老屈通常搵一啲冇辦法引證嘅嘢老屈

波台狗

搵毒品係咪暗號 叫畜生同事班貨